如何吊Stephy？

1

買啲繩綁住佢

周局長嘅忘不了你？

鄭秀雯?

名

10

正

Stephy囉！

唔識老

我以為講吉澤麗欣

Lm

欲哭找不到根據？

用吊臂

P到咁後生

主持樓主！